「反送中」天水圍西鐵站自發派傳單

今日十點半到天水圍西鐵站 半個鐘就派曬大約一百份傳單

唔敢相信竟然咁多人會肯收 甚至同我講加油 同埋主動問我攞傳單

順帶一提 今日同個ching一齊係荃灣地鐵站派 效果一況 派左大約50份

明天繼續

做得好, 大家加油

6月9號見

直接上樓派啦
塞入信箱
時間無多啦

喺街派其實都好重要，因為要用汗水話比同路人知道「香港其實仲有好多同路人」，可以直接傳遞到情感

利申：今日冇時間派，塞咗10幾廿張去樓下信箱

喺街派其實都好重要，因為要用汗水話比同路人知道「香港其實仲有好多同路人」，可以直接傳遞到情感

係

天真，最緊要俾d市民知道通過既壞處
冇人會同情你 理你幾多汗水

CHING, 有嘢搵你, 之前同你一齊派過傳單,

TG: journal_kcl ,聯絡一下, 唔該